# Test Work for Joy Way

## Описание задания

```
1. Подбираемые предметы. Разных предметов должно быть от 2х и больше.
2. На базе предыдущей механики сделать несколько оружий, из которого мы можем стрелять по нажатию кнопки, при условии, что персонаж его держит. Нужны мишени (объекты) демонстрирующие наносимый урон.
3. Смерть и респавн игрока после смерти от искусственных источников урона (боты или турели, или просто объёмы наносящие урон)

Дополнительные задачи по желанию:
4. Виджет и взаимодействие с ним: инвентарь или спавн оружия.
5. Виджет, при помощи которого мы можем сменить карту (перейти на другую карту) с сохранением текущего инвентаря и/или оружия у персонажа, расположить их на каждой карте чтобы их можно было менять на лету.
6. Подсчет патрон для оружия, перезарядка.
```